#Blog van Fabian van Eijk#
========================

Hallo ik ben Fabian van Eijk en voor mijn studie moet ik een blog schrijven. ik wens jullie veel plezier met het lezen van mijn blog!!


>**Maandag 4 September 2017**
>Vandaag zijn we, mijn projectgroep en ik, begonnen aan ons eerst project voor onze studie. we moeten voor dit project een game maken voor de introductie week van hogeschool Rotterdam. We begonnen eerst met brainstormen over wat we in de game wilden. We hadden niet veel moeiten met hoe het spel er uit ging zien, we zaten allemaal ongeveer al met het zelfde idee in ons hoofd. Mark en Aaron , twee van mijn teamleden, gingen toen gelijk al een paar designs maken voor de game, terwijl Ben en ik alvast een logo voor ons team gingen maken die mark later nog mooi heeft gemaakt, zie foto. De dag ging snel voorbij ,omdat we erg druk bezig waren aan ons project.
>![style="float: right;"](https://0pqodw-ch3301.files.1drv.com/y4md0eEVYy1ULgPB84grUQV4AdKGEBEMTxB8n9E-jrOY5zhC39LDwWD_zW8K_Ob0_r1Q5pj9gFIu1WtZ-FLOKx1GqGKoxY208K7BOtr4iYmYHJmnHJBGxs8d6_ICvWXahB7LF3UOCav-7f1sFVWBLizCfgsRde1ISw-Ddvs_IBsMaof6VUhqm2SSOVxgxTdc-mKholPTtN2EltQwggKmklJwg?width=256&height=144&cropmode=none)